呢個世界有冇野on9得過濕瘮

屌你老母好撚柒煩

濕疹啊絲打
答返你個問題 : 冇
利申r緊

岩岩r到燥燥地 忍唔住上黎屌下鬼 好撚煩

有胃炎,胃功能失調，一樣冇原因

利伸有 濕疹 牛皮癬 但好番好多

好撚痕
成個月都未好

牛皮癬/銀屑病

想問手掌喺咪都會起濕疹

胃病日日都正常食唔到野

基本上有皮膚既地方就會

試下沉salty water
works for me

前排成身起哂粒粒 唔知喺汗疹定濕疹
起咗幾個星期 頂唔順 去咗睇醫生
開咗啲藥同藥膏我搽
本來搽完就嚟好返哂
依2日2邊手掌又起返哂
但喺我由細到大都冇起過濕疹

每日加拿大都痕，卒兩野就爛皮脫落，變濕晒

抵抗力差左就會

好痕又唔好睇

我呢排生蕁麻疹
辛苦到仆街
如果天生濕疹勁既人真係好慘

有藥食

要忍口，沉鹽水
我食得多有防腐劑既野都會出，沉鹽水就無事

其實起疹應唔應該搽cream

上次睇醫生喺開類固醇
開cream我落下買都得

可能係陰性無肺嘅另一症狀嚟.

濕疹撚

牙痛胃病

要保濕好緊要，其實就係你既皮膚抵力差左
唔好用熱水洗，皮脂係保護層黎
清潔好之後要用大量保濕